Sony 機打字問題

唔知巴打們有冇遇過呢個問題，我前牌胃X度買咗部 Xperia L3 嚟用，打字用 Gboard，成日打字嗰時，明明只係撳咗一下佢會彈咗個重覆嘅字碼出嚟

例如，打「竹 戈」會變成「竹竹 戈」，「I am」會變成「I aam」咁樣

唔知係咪個芒問題，佢成日辨認到我撳兩下，定係有咩其他問題，定係旗艦機冇事，呢啲入門機就有事？因為我成日打字所以呢個都幾煩下⋯⋯

你手震

mon 問題
罪大中低階機個mon成日有問題
我之前部低階機都中招

你所中嘅招又係好似我咁？撳一下當撳兩下？

一定要XZ2呢類旗艦先冇事？

轉用其他apps 試下打字咪知